中聯辦：暴徒無差別在社區殘暴毆打普通市民

中聯辦發聲明稱嚴厲譴責近日多次肆意侮辱國旗。中聯辦負責人表示，在上周六(21日)及上周日(22日)，有極端激進分子在香港多個地區扯下國旗，肆意丟棄、燃燒，進行踐踏、侮辱。在近期的一些非法示威集會中，也多次發生極端激進分子侮辱國旗行為。

該負責人嚴正指出，這種嚴重違法行徑是公然挑戰中央權威，褻瀆國家和民族尊嚴，踐踏「一國兩制」原則底線，極大地傷害了包括香港同胞在內的全中國人民的感情，必須予以嚴厲譴責和依法懲治。

該負責人亦指，近日一些目無法紀的暴徒持續將暴力升級，在香港多區堵路、縱火、破壞地鐵、圍攻特區政府官員、襲警和試圖搶奪警員佩槍，無差別殘暴毆打普通市民，這一系列帶有恐怖主義特徵的嚴重違法行為，已經突破了法律和道德的底線，嚴重威脅香港社會穩定，危及廣大市民的生命財產安全。

昨日（22日）有示威者在沙田新城市廣場內踐踏及將國旗投入城門河，警方昨晚拘捕一名21歲姓羅本地男子。被捕男子目前仍被扣留調查。

警方前日（21日）拘捕一名 13 歲女童涉嫌「侮辱國旗」，女童被扣留近 20 小時後獲准保釋候查。警方今日正式落案起訴女童一項「侮辱國旗」罪，案件將於星期五（27日）在屯門裁判法院提堂。同一宗案件，另一名 21 歲姓鄧男子亦於昨日（22日）被警方以涉嫌「侮辱國旗」罪拘捕及起訴，案件已於今日在屯門裁判法院提堂。

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望手足幫我手推

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

721

收皮啦支聯辦

wfc

暴徒係咪講緊差佬

講比支那狗聽 香港人睇完得啖笑

拎刀既先普通市民, 收到

成個垃圾國家上上下下都淨係識呃人

929/101 要人呀! 要人呀! 要人呀!

護旗手報名

護旗手公海

中國乜野都係假，連個政權都係假，因為好多高干都渣住外國護照

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

翻譯 ： 強烈譴責抗爭者令我方僱員不斷工傷，令我方成本急劇變高同時亦令我方僱員人心惶惶辭職不斷，強烈建議抗爭者應該乖乖企定定被我方僱員砍成肉醬

無差別wo
又想執人口水尾
而家香港人係執行正義咋

香港人理閪得你嗡咩大陸喱

黑警的確係咁做
今次講人話

敵人反對的。。。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

只有騙子是真的

國旗俾人踩引左幾多支那狗出黎吠